叫人投白票既關狗，不如講下你張白票點阻一地兩檢同國歌法通過？

人都唔係立法會
靠念力？
定靠你張白票順利上位保皇狗幫你
咩話？
仲放生緊保皇狗？
唔係話泛民保皇狗一樣咩？
只屌泛民放生保皇狗係咩玩法
咁又係
仲有下次補選
任務都未完成

比班政棍入去又擋到?
機會論
白鴿直頭賣你啦傻仔
做人靠自己
已拎加拿大護照
拍下屎忽就走到

答左拿？同關狗同一水平
問你白票點阻到就拋泛民出來
答乜啊你

咁投左就阻到
訓撚醒未呀你

又一個文盲
保皇狗舉腳贊成啊
關狗屁都冇放過一個屌保皇狗
下下拉泛民出來轉移視線有用咩？

含咗撚都係阻唔到咪仲笨柒，不了

係囉
兩邊都阻唔到
但就只屌泛民
放生保皇狗
佢都仲未答到

我有提過 泛民 二隻字？
又何來屌呀
我問緊你投左點阻到呀 文盲
人唔笑狗都吠
撚狗咁撚

講緊你咩 傻鳩
學識睇字先入來柒頭

笑撚死
佢字識唔識解？

香港立法會11日下午通過，把驅逐行為極不檢點的議員離開會議廳的權力擴展至各事務委員會主席。立法會審議并通過修改議事規則，日后若有議員行為極度不檢，主席要求議員離場的權力由大會主席及專責委員會主席，擴展至各事務委員會主席。

綜合媒體5月11日報道，雖然驅逐行為極不檢點的議員離開會議廳得權利，擴展至各事務委員會主席。但是賦予主席，可以中止議員“冗贅煩厭表達無关觀點”的權力則未能通過。民主党主席何俊仁支持修改議事規則，將驅逐行為極不檢點議員離開會議廳的權力，由大會、專責委員會及常設委員會主席，擴展至其他事務委員會主席。
====

拆撚完自己個牆問人地點阻通過？

ok
咁投咗又點阻到?
問你你又唔答
一味屈我五毛

白票黨冇撚腦
點識解釋

答唔到就話人傻鳩
笑撚死人咩

投白票最多防止泛民班友再賣港，
阻止議案通過係做唔到。

勿以善小而不為，先將細既毒瘤切除先有曙光先見到下一步。而家唔切就問點切大毒瘤係不切實際

阻唔到 , 投邊個都阻唔到 . 而且冇一個代表到我 . 所以咪唔投 .
平時保皇泛民都有屌 . 請問有乜問題？

唔記得轉ac呀你

又倒米

放心啦，關鍵果時泛民咪走定幾個然後又出賣市民，再出去同記者講今日係民主最黑暗嘅一天，再呼籲D人出去遊半個圈唱下今天我，仲要捐多D錢支持佢哋建設民主中國

你都仲未答到
你口講泛民保皇狗一樣
但幾乎全部post都屌泛民
冇幾乎冇屌過保皇狗
泛民你咪去屌飽佢
我就係要出來話比大家知你點放生保皇狗#dog1
點用白票暗助保皇狗
唔洗再用泛民轉移視線啦

投又阻唔到，唔投又阻唔到
結果都一樣？
點解唔慳D時間打下機，打下J先？

算LA，佢地班人都無理念，講乜都淨係識話無用
選入去立法會無用，投票又係無用，獨立又話獨唔到所以無用，簡單D黎講叫大家坐以待斃

再深入D講，如果佢地覺得有其他人選入立法會有用，咁就派人出黎LA
如果投票投得有策略可以有用，就唔該俾意見人點投，唔係淨叫人唔好投/白票，應該俾埋FOLLOW UP
如果獨立其實係最後既必然出路，咁就please do it

佢地覺得乜Q都無用，但又最賣力去關心呢D無用既野 真係唔好怪人當佢地係五毛帶風向幫保蝗

答咗你又扮睇唔到

建制係光明正大咁作奸犯科，佢地仆街眾所鳩知

相反香港仲有唔少人相信販民係正義嘅象徵
所以先需要追撃販民

建制=屎， 正常人唔會攞嚟食
販民=有屎餡嘅麵包， 外表可能呃到人但本質冇分別， 普遍嘅人唔一定知佢哋仆街

所以我哋先需要警告人唔好投販民

建制＝毒藥
泛民＝糖衣毒藥

即係正常人見到毒藥就唔會食，但見到糖衣毒藥可能會以為係糖